超平買apple 野

點解依個網可以咁平 佢仲話同apple 係partnership
可唔可信
佢入邊可以轉hkd

賣家想做善事，自己賺得多都想益下人。

搞手只求打個和

原來真係有人買電子產品都當行地攤買雜貨

賺夠想比其他人賺下

我問佢 佢話用要用PayPal 同Alipay

樓豬不如買幾部黎睇下咩質素啦
可能真係比你執到寶呢

肯定係賊贓/翻新機

47吋hkd989？

做mon 得唔得？

989係波紙

有alipay一定信得過！放心買啦

試下揀番港幣

oh, yes....thanks

好明顯us黎

thanks..我盲的

paypal可以退貨 試得過

賺夠益人

退幾個月

今日會試下買iPad

買左味，有冇圖，姐係呢間野係香港有門市？？

直接打去問下丫
Kinwick Central 32 Hollywood Road, Central Hong Kong
+85290649749

樓主放暑假？

點解咁問

未買 就係無門市

我仲手快快比左錢，。。

師兄你比tg我 你send 個receipt 我 我聯絡到個負責人 佢話要send 比佢confirm

姐係點？唔係應該我比佢咩？

我同你一齊比 我都買左

岩岩我自己比喎.. 同你一齊比？

好大個S$
大約1:5.5HKD

諗起上次有個柒頭搞錯USD標價既野以為係HKD

比 receipt 我炸wor 佢話係個網買完要send receipt 比佢confirm 咁你自己搞啦

個老闆賺夠好想俾人賺下先咁抵屌

交下智商稅

中東人黎 睇黎67了

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #特區免簽地位 #聯繫匯率 #移民走資 #香港自治法 #黃色經濟圈

Receipt 中文係咩睇唔明，姐係付款證明定係比錢個帳戶號碼

信個D都有D弱智 & 都幾懷疑樓主係打手

幾分鐘前話未買
幾分鐘後又話買左叫另一個巴打比receipt

做咩要一齊比收據
係呢到post個聯絡方法唔得咩
定得(你)聯絡到

得呀 我攞埋佢hkid

收據only 因為我淨係買左個iPad keyboard
想睇下貴個啲會唔會都係厄人

儍仔錢咁易呃

留名睇結果
成日喺carousell見南亞人賣apple野，但無你咁平

好彩淨係買左殼